- Теперь поиск может быть запущен из меню "Поделиться".
- Добавлена поддержка ссылок популярных поисковых систем (см. https://gugal.gitlab.io/launchers.html).
- Улучшена поддержка планшетов.
- Добавлена настройка "Сменить тему" для переключения между системной, светлой и темной темой.
- SearX: добавлена кнопка для проверки совместимости инстанции с Gugal.
- Добавлен перевод на индонезийский.
- Исправления ошибок и улучшения.
